[Stamford Bridge will miss Eden] 車路士 vs 法蘭克福

03：00

Nine up都未出就開love post -,-

JorKoCheek

。

Is

有冇ching 有link

3:1 晉級對華西

即刻搵

我估反cup

法蘭克福腸

人哋作客區仲威過主場

作客仲大聲過倫敦圖書館

軌一嬲都死魚嚟

不嬲㗎啦
上次親身感受到圖書館嘅威力

大聲少少會唔會比人殊你？

人哋球迷真係勁好多

佐仔做咩除咗繃帶...

對面又前場壓迫

煙sir拎盒煙出黎

靈堂主場你估流架？！

又頂輸

西波無誤

好靜 fake blue

有人另頭望我
我心諗你唔撚嗌唔等於其他人唔撚嗌

被禁屌

屌 鐘已爆

2-0 easy

個jovic好撚勁

深夜閪波魔咒再現

Go chelsea

傳波多唔多過兩腳 腳腳都比唔到腳 又控唔到

史丹福橋好撚靜

嘩屌西波

連個POST都好靜

我上次現場睇到就瞓著

Fake blue

究竟上一世作咩孽要做車迷

場場閪波

文字討論中

有錢佬睇波當過日晨

波都搓唔到喎喂

連開電腦既動力都無

完全俾人㩒屌

成班fake blue 訓晒
少左d內戰聲音

除左龍門後面兩個看台有聲
其餘兩個完全冇聲

angry rantman又要出動

睇完兩日歐聯 真係覺得車好垃圾 傳極傳唔番個波出黎 中場又無人帶番生個波

西波

可能我身邊全部fake blue

切

真真係有人殊

推波都唔識

今晚靠晒安仔

上次屌ref已經眼望望我
好尷尬。。。

D出波高汁到

廢撚到

3:00 捱眼瞓睇既都係西波

世三有冇掂過波

掂咗

佐狗冇包頭

作客球迷大聲到主埸咁

不過德國球迷一向係比較有激情

暫時還好

白色衫車仔？ 幾勁

佐仔個助攻又無左

夏狗差d

唔撚係 其他作客都係大聲d修咸頓輸波都大聲過我地

佐狗真係好似ok

豬sir同lan好似未瞓醒咁

咁都冇12m

冇12？

咁都無12m

起碼季初到依加睇到進步

吓？咁都唔吹？

主場都比人黑既屌

冇12碼

12m呢

球證又買左反cup

無12碼diu牙

我上次覺得自己坐係靈堂

Pen?

咁都唔吹

基佬又廢

咁都冇

咁都無pen

平事都覺 不過唔知係收音定點球迷聲大咗

華西1-0阿

CLS

有冇喊聲？

華西1:0

其實點解其他隊咁易有pen
我已經睇到麻木咗
點解車仔永遠都唔會有pen

咁都唔12m

仲以為對面3號係哥基連

好彩贏波

吹罰我地幾快

所以領先唔係好事

膊頭當手 想點撚樣

ban你轉會再黑你出局

諗都唔洗諗

嘩屌你ref

咁近距離又吹handball
球證我屌你老母呀

集氣。。。

ball hand又吹

明明可以唔洗free kick

屌你老母 冇var既咩

東歐黑哨

黑到

哇屌 kepa

Kepa

呢個球證好野

Single case嚟睇嘅話我覺得呢球無12m可以接受
但拍埋其他波嚟睇嘅話就覺得咁都無真係好on9

佢射波但係踢到後衛隻腳

平安鐘

Final 先有

Zeal

喂屌劇透

差啲輸

kepa

kepa靚救

球證又想做復仇者

屌你 平安鐘第二次

Kepa好野

歐霸兩隊英超一齊柒

華西1-1 屌

係咪fifa落order唔可以再有英超隊入決賽呀

阿1:1

隔離開心D咁

Kepa兩場反手救好型

又靠龍

係咪落緊雨

kepa塊面做咩

係

係 細雨

抵我迷kepa

Kepa唔係衰嗰次on9真係可以瘋狂吹奏

有冇興趣驗眼？

豬sir呢幾場做乜

撚有

其實都唔係呢幾場

世三掂唔到波

主場55波

你都要驗眼

場波so far幾刺激

我就瞓著

笑死

冇

華石

平均一季走甩5-10球

真心希望切可以keep到

可唔可以踢好小小

不嬲都廢
係佢係fans favourite唔屌得

今日AZP都偽隊嚟

原來法蘭克福主場黎

反而覺得asus最近都鳩鳩地

屌你個畫面

逼搶hea 到

CLS
好似人地先係主場咁

都唔係最近

世三係咪去左鍠 唔見人既

咁跳會唔會冧

屌你老母 主場20分鐘係到猜波？！

如果對面係猁 輸左幾粒

屌切勁到

快躝

臨完10分鐘就有進攻睇

如果車路士主埸擴建 作客球迷威力肯定會再勁D

豬蛇塊面好凹

兩次出波都無人zip到

雷斯出波仲勁

雷sir撚到人仆街

雷蛇出波仲勁撚過雙閘

基佬無次到

有基佬就地波，無基佬就就燒味

雷sir

豬sir

可惜佢唔夠快打閘

電欺撚狗

雷斯ankle break左對手

差啲豬sir

作客踢成咁算ok啦

真心 入到決賽真係唔夠阿妓踢

真

對面隻右閘

其實e33唔係出得差
但中間都無人接

成場都係彈彈波

呢場出局都有歐聯打

作客球迷按球埸坐位比例計嘛

護空門

你真係期待件垃圾幫你入波？
全隊得佢高 而家佢係戰術核心？

基佬咁都唔入 Trapp企啱位

下下都係差啲

點解對面多人到主埸咁既

雷欺仲勁過兩閘同對中場...

雷斯

以前係賓菲加個陣好似打過吓左閘

求link

Da Costa啲防守差到

雷斯呢啲球員都幾慘

久唔久一個大失誤就令人忘記曬佢勁嘅地方

今場兩下近射都差d運

屌 護空門

對面叫得齊 又fing哂旗 主場球迷似佈景版咁

劇本強攻不下 半埸出嚟失波
完埸I don't know why

踢中堅最緊要穩陣嘛 仲要佢爆親都好撚大獲果種

圖書館

屌你企曬喺度 唔撚出嚟攞波

中間如果有個似費明奴識入攝就好

切都唔夠撞

西瓜
不過冇速度

踢防中最好 但係試過又唔work

又傳地波 阿狗咁

係咪太耐冇認認真真睇我轟
點解廢咗咁撚多

牙切

1:0

切！

切 gooal

好撚勁

Cheek cls

Goallll

終於成材

龍！虎！切！

Cheek

切切真係擔到大旗

切 加人工喇 呀布

幾年前未老仲有體力咪可以瘋狂搶
而家不了

射得靚到

切狗勁到

切同世三幾有火花 世三dont go plz

切bb

切好撚勁

legend切

靚到

夏狗，切

加人工留隊啦

切睇定黎射

Love cheek 3000

亨利嗰隻

世三助攻

切仔咁撚型！！！

球王切

快撚D加切人工續約啦

切抬頭之日

冇左簡迪啲進攻順到

切拉得咁靚既

勁到仆街

續翻份長約先

夏狗
切

1-0

世三個大屎忽好勁

夏狗切狗勁撚到!

切！！！

沙狗黎左 簡迪真係變左雞肋

切切

又喺世三同切 配合得好好

呀布 半場休息就比份加咗人工既約佢簽啦

切同世三真係有chem

切射得靚

切真係英人中場希望

見到呢d入波真係即刻諗起亨利

無埋金章安最好

而家小毒毒岩做plan B多

切季尾上曬力

切愈黎愈勁

射得咁撚靚牙切

收皮啦傻閪，當年你叫佢龍虎屌架柒頭

呢球好瀟

有身材有技術

世三好撚勁，又助攻

華碩啱啱比安同AZP個兩個play都唔錯
如果有得續約真係要即刻續

切狗

切keep到唔傷嘅話真係不得了

但你對翻d硬淨，高壓隊無佢又被人屈到仆街

當年回歸幫爺爺FA入果球

老鼠份人真係好撚小氣

有冇手機link睇下

都係360架喇

切身價有無7000萬鎊？

華石三個中場最差

好大對比同對面球迷

無簡迪打英超等死

巴鳩利學野啦

切今日有咁出名唔多唔少都有老鼠幫手

夏狗個大屎忽，畀人係咁撞都唔識跌

AZP下季申請踢右CB比RJ上位算啦
頭先個下空晒任出可以第一個人都過唔到

g持老鼠
當年你最早吹奏切
成王敗扣 你而家威

季初已經話簡迪係Sarri ball最大障礙
弊在沙利又當佢契仔場場踢足咁滯

下盤好穩，身型有d似當年tevez

好心爬post啦
一早貼左

成隊都鍾意斬地波俾豬蛇

女人達都有

起膝

阿狗個時都係咁 係咪豬sir要架

季前賽希望RJ可以表現下自己

女人達得返4千萬

笑咗

師兄你條link都好慢下

左狗下半季勁到

AZP個定位真係幾尷尬

鐘意怪腳入波

如果英超隊買 起碼5000起跳

英人+20m
要70m先得了

要升lv azp個位真係要諗

貴在英人 又後生

安啲傳波成日唔到腳

感激
一開link就入波

希望下季可以試多啲陣

安拉晒空位比AZP
你老母回返比企都未企穩既安睇到眼冤

暫時佐狗表現ok

比正常右閘應該斬中間

諗下好肯定又喺場場433

AZP最好係勤力....係咁多

打反擊吹咩啊屌

Azp 既進攻真係屎到

原來唔包頭 包手都有功效

法腸前場好大隻

應該全世界都覺得佢會斬
無人估到咁回

用手機上連登回得慢姐

下季印切

全季得一次突然下半場變咗4231下季仲邊會試

好正，一次打包哂就好

我都諗緊點解唔出高波比豬sir

azp進攻真係垃圾
去番左閘唔洗阻住世三真係最好

佐仔一傳失真係好大件事

應該完季會練下新陣？

佐d身位真係,致命傷

豬sir真係攞到高波先吹佢唔漲

仆街佐

雷斯好彩
差d輸12碼

燈撚到

食晒個位都比人撞返開

其實可以foul

安仔發火

仲要後面上哂去先傳失 呢下太高章 想中間直接分邊

得kepa會斬波俾豬蛇

其實入咗局嘅車唔差
但場場一開波都喺到發夢

安

哇 型撚到

球證好搞笑

佐仔

佐真

切差d

好似見到安咁嬲先比牌

佐靚到

舒服轉身 再舒服直線

切勁撚到

一攞牌下半場就會見到波牛

型到

歐一中場

佐好撚瀟

佐仔轉身

佐仔型

佐狗好舒服

Jorginho仲洗唔洗lan

瀟灑佐

舒服轉身

包手佐

一啖砂糖一啖屎

佐狗

佐狗轉身好撚型

轉身再直線

除咗呢下，係咁傳失

切如果頭先俾到安就靚

佐爆完頭越踢越好

今場做咩唔比安開角

切好能勁

感謝

佐仔+無限手套

希望佐同切keep住上

係衰身位姐

點解而家隊隊波角球都係開前柱

安好似越位？

最近算好咗啦

係wo 點解冇得着新衫？

agger

佐係咪撞完個頭打通左任督二脈

舒服真係越踢越好其實

其實場場都係人地一開始有氣有力迫
車就會迫到唔識踢波
人地中段唔識回氣 先會開始踢到波

應該球例

新衫冇歐霸？

俾咗幾球through ball 唔講？

有無人整佐既轉身Gif ，型撚到

沙利撩牙？

切個身型 護波真係好撚勁

歐霸可能無得改

係咁 反佐多數盲閪

個球證黑到

世三今日d後腳係咪玩9切

切狗變咗世三俾人foul九百幾次

右邊同左邊分邊太大

MMA足球

好撚矛

啲所謂球評仲搵緊佢做代罪羔羊

切跌得好撚醒
次次跌都博到foul

右邊同左邊分別太大

講傳失 世三啲後腳真係唔知做乜鳩

佢個位比through波係應份 係咪傳失都應份？

如果睇半場就訓會唔會比你地話fake blue

捱左幾晚夜頭先直情留鼻血

會！

真講撚到奇蹟咁

唔好傷就得

睇波唔洗燃燒生命wo

抖下啦

切差啲

真正垃圾係煙剷

雙閘問題仲撚大啦

上季開始勁鍾意玩後腳

捱多幾晚就慣

好撚多foul

我會幫你見證切登上皇位

挨埋就挨完

華石好多失誤下

有無ching都好驚死球

講真佐仔季中俾人迫嗰排真係差啲
但係而家越嚟越好

捱撚到日日天光先訓得著

華石想食撚左個波？

高做乜？好肚餓咬粒波

Sleep is for the weak

華石咬個波笑撚左

不如拎Kante去換Pogba

夏神靜左成個半場

好似睇緊nba咁
係咁b b b

+1 遲d放完假都唔知點算

比人入一球就加時 好唔穩陣咁

睇到好燥係咁吹停

歐聯變英聯，歐霸變英霸

唉，踢條鐵咩⋯⋯

獌有板你睇

加錢換mbappe

以為自己睇緊harden

成場出地波咁搵豬蛇打前托啊

車本來個更衣室就有球員權力過大既問題，放個普巴入黎係咪要一季換三次教練

Still better than ......

阿狗1:1緊

夏狗廢到笑歐霸都打到咁

主動咗同大膽咗 啲位生返

佐仔勁撚到

換走石喇

切真係 真命天子

岩岩旁述講歷史上淨係兩次全英決賽,一次7幾年(?)另一次就係08

Emerson進攻真係幫得手過牙朗好多

佐仔球皇式轉身

德國龍虎切

比人針對性迫踢得差係正常
問題係戰術上有冇安排隊友幫佢

右路好廢 華石帶甩左好多次 安又靜埋 azp垃圾出波

Emerson>>>>>>>>>>Alonslow

Mount Jorginho RLC

Alonso st位先勁

無咩可能啦 華西要入多3球先贏到

得佢同zc識落底咁
但係出波都係鳩流流

睇見azpi就辛苦
下下傳到落佢度佢都唔知想點

安今場都好靜 換柏度啦

可以加時姐

佢同天神兩個

好想知mm夠料踢英超未

巴打西stand?

想要傳奇巴仔？

真，垃撚圾嚟。去乜撚皇馬呀，留喺垃圾車算啦

佐仔依家俾人逼會帶多一兩步 幫自己搵空間傳
唔似上半季吓吓一腳

其實唔多唔少都係簡迪始終hold波造波差d，呢家變左華石同切變左唔使淨係靠佐一個組織，對面就好難針對

華西兩場都早段領先 即刻比阿狗入返波

點解高狗打左右中場差咁遠

坦克車

3:1都可以入加時既

踢得差就要換啦

睇完尋曰同前日兩場comeback，
我唔敢話冇可能..

都係嗰句唔明成季攬住簡迪做乜 根本佢先係契仔

可想而知之前 巴克利 佐 簡迪既中場進攻係有幾廢

因為真隊少上黎組織
金章又獨食/時間停頓

希望下半場唔好比人end game頭15分鐘魔咒

同夏神今能重疊 佢最有用既突破用唔到

黎緊睇derby對leeds就知

佢唔算勁 但有少少萬能型/用住先feel

問題唔係毒毒定高狗，而係我切對球隊進攻幫助比佢地大好多。
有切必勝！

呢兩場證明kante先係個問題
但有無理由放棄佢

開post 吹奏ok?

睇得出佢想帶生過波 但技術未夠好 有待進步

好舒服

其實擺kante 去夏神條路會好少少

有時2 3個圍住都想突破

簡迪對於強隊黎講真係好雞肋

仲有一下fifa式L1fakeshot過人

事實證明簡迪=廢

希望賣曬佢+夏 重建

開波初段有球擺脫分去左路幾靚

佢啲傳波…

係咪唔記得入波個球都係佢助攻

係對沙利雞肋 不知幾多隊想要

真係睇教練點用... 打防反足球既話佢絕對係必然之選

bt sport係咪圈緊世三唔防守

起碼唔洗佢帶咁多波 佢係右路成日上左去拎住個波ON99

問題係車仔作為強隊好少機會打防反

痴線 世一防中講到無用咁

車仔 強隊?

驚傷左走唔到

助攻+1

冇既 都係睇打法架姐
強隊都可以打防反

加埋azp 兩個唔知想點咁 拎到波一係鳩傳一係失

我轟贏英超同歐聯都係靠防反
打中下游就話傳控姐 打鏝痢果D咪又係要打番防反

夏狗今場完咗會唔會主動告別

只係因為今季有佐踢左佢個位

38場聯賽得4場啱用 可想而知有幾雞肋

簡迪最強係防守tackle再分比人造波
依家監硬放佢打右中間要佢造波
好難怪佢 玩fifa都跌數值啦

準備sorryball黃金十分鐘

簡迪一定係世界級球星，純粹係沙利套form未set到位比佢/佢未tune到簡迪可以完全融入

就好似你放美斯打中鋒之後搵莫耶斯教，場場都係9981斬咪一樣唔得

我覺得沙利最大問題係唔識改良自己套form，淨係想搵xx頂咸錫，xx頂阿倫，而唔係根據自己手牌去tune套form

反之雖然干地焦土足球，但第一年佢拎冠都係有咩用咩，一開始打4後，用法比做核心發現唔得，就即刻轉三後，用馬迪簡迪+wb。沙利個理念可能係冇問題，但就缺少左呢樣野

右邊azp 高華錫 金章 都係右腳球員
如有一個左腳係右邊會好少少

死獌狗嚟咪理佢啦

等換柏度

防反起家既車
好少機會打防反

喺部分人眼中係世一防中姐 強隊領隊點睇就另一回事
哥帥急求防中上季都係追佐真奴 有冇聽過佢追簡迪？
傳控無可避免係現代足球大趨勢 講緊龍門都要用波

明知人地唔會放仲追咩

Luiz

果然

車肯賣
10隊豪門係車門口報價啦

屌...討論番場波吧啦

屌

scare die

傻西車

抵撚死喇咁鍾意手球

又係咁dnlm

劇本

雷斯做乜嘢

交學費

今年有幾多次半場出黎失波
想訓都唔得

on99 你試下哥狗無左費顛 用腦啦 拜仁都有vidal啦

又係45-55發夢

嚇一嚇即刻亂到咁

luiz jm9

雷蛇：not me not me

屌你老味
Luiz依球on9到

屌，中出

又係下半場球開波

dllm雷斯喺到睇波

頭先仲又人讚電欺

雷斯做乜鳩

真係唔讚得luiz

屌 咁都入唔到

屌 做乜撚

俾人入多球就仆街了

食撚屎啦雷斯

not me not me

笑咗 你唔吹手球咪自己入。我屌

又not me

等死啦 仲話踢決賽

華西 1:2阿

話基佬好過閪瓜個班人幾時仆街死

豬SIR無次中龍

luiz我屌你老母

邊個前鋒打正選一樣咁垃圾
明明回個波比安就已經單刀
之後輸撚埋
唉

電欺做乜撚

雷斯真係好廢

屌閪腳

根本豬腦電欺都係垃圾
有光環唔屌得真係

2個中堅發夢...

豬蛇...

豬腦真係垃撚衫

候塞恩都未出已經1:1

風向變得真快

屌，咁樣比對家追和

我轟既前鋒
不能
有期望

豬sir射波

唔撚mark人

片乜鳩呀豬sir

豬腦今場真係麻麻

垃圾 枉我仲印佢

唉

豬腦用咩腳面射

又係半場開波15分鐘

高華錫做乜尻

係都印切啦

屌一返黎就1:1

豬腦打正選根本場場都麻麻
打返D唔洗GOOGLE既隊連支點都做唔到

幫安報仇

咁都唔使紅

牙石又熱誠飛剷

冇紅執到

魯莽到

場場都廢好唔好
一直都唔明點解咁多人讚佢
佢冇用咗好耐啦

阿狗决賽見

華狗

oh shit

下半埸

就黎要換波牛了

入未呀吊

高華石好中意鳩剷

你對自己太有自信
車都入唔到

究竟隊波半場時間係做D咩 可以次次一出黎就失波

又係下半場一出黎就自爆

華石多過35真係88

出柏度成隊波都唔同晒啦

煲煙

差少少攞到

講真今日全撚部地面攻勢 出豬腦
寧願出三矮仔打無鋒啦

雷狗又自爆

雷斯真係點都改唔到唔穩定呢點
好一輪就硬係要爆炸比你睇

電欺

安呢球

佢唯一功用就係打地面做二傳
你唔係以為斬波比佢會入到？

到全矮仔就會出番高波架啦 第一日睇咩

屙尿射球

隊波真係無人識入波架wo

安點解唔射

豬蛇今日廢到笑

穩定高質就唔到我地車有

下半場做乜事???

都三十幾歲啦 要改一早改左

假9打高波
豬腦出地波

兩隻翼可唔可以唔好做不射男

埸埸波都係

阿狗入決賽了

柏度 西瓜入來未

做乜鳩呀

戇鳩，踢到咁等比人反杯

勁撚到

魯迪加算穩定
不過偶爾都係毛手毛腳咁

45-60min 死亡15分鐘

出柏度啦

本身想話踢到咁仲唔換人
但望一望個bench，除左安換柏度，華石換波牛根本都冇咩其他option 。仲要換左未必係好

feel到輸呢球角

個勢無埋 真係比人反cup嘅節奏嚟

安點呀

安做乜撚

癡撚線呢幾分鐘

下半場做乜撚

安想點

有冇咁多窩利

個勢差撚到

唉 頂撚住呀

終於出

無大佬出嚟鎮住

亂到仆街

差d死

痴線，咁撚勁Frankfurt

每次出場都要熱身

有無諗過係自己廢

換走安啦

Feel到要出局

躝啦安

安打到心理崩潰

我地廢者
好彩阿獌自爆
睇李城打鏝
我唔覺得我地作客贏到

屌你老母安

屌你老母垃圾安

azp斬夠地波未呀屌佢個閪

安癈到

點解又出地波呀屌你老母

走啦安

呢段垃圾到震

安 雷 豬 三廢

唔好再出中腰波得唔得。。。

班友唔識砍波？

點解仲有人拍手

有無得斬返上季比女人達嗰隻

出地波做乜柒

人地個勢好到

法腸隊波全部凌空抽射數值99

平安鐘呀 屌

慘 無得買人 前面得西瓜 豬腦

踢緊乜撚野

比人地控制住場波

有呀含

人地啲抽射發生咩事

佢淨係識斬k角位 一落底就斬垃圾

丹麥狗

睇歐聯 主場球迷噓到客隊仆街 屎丹福 就靜到仆街

不如出呀朗仲好

世三上力未

真係呢幾場都好撚失望

天神做乜鬼
無啦啦跌

東西兩個看台啲人坐定定睇戲咁

feel到要爆炸

今場應該輸尻硬

短傳都傳唔掂

人地一逼搶就成隊傻鳩咁

有西瓜咩?

輸啦 呢個勢

完全俾人㩒住打

唔通有12M睇

邊有

係，天神交學費/電欺自爆，禁區foul人

今年劇本
下半場出嚟一中基本就收皮

唔係win away goal咩？

兩閘每次落底 全部出地波

做乜尻

攻又唔得 守又好冇信心

又嚟

入到決賽都唔夠牙狗打啦

明顯要求

有撚,兩隊各有一個away goal

Fuck off
Fucking shit
Fuck off

垃圾豬腦

咩料啊😭

有加時睇 又要睇多半個鐘西波

豬sir成日走前柱

1-1 ja

笑撚咗

搵人整嬲世三得唔得 就收皮都唔上力

夏狗柏度兩條友係右路2v1 azp回返比佐狗拖節奏
死撚左去啦

豬sir好屎

呢幾場

係咪收左沙狗order要出地波

傳奇巴仔靚fake妙傳

What’s going on

豬腦好撚廢

入到2:1都會覺得俾人2:2

踢緊乜鳩呀

似要輸

沙狗唔係諗住捱到完場掛？？
以隊波既防守， 實捱唔住

人地攻到死唔斷氣
車仔爭氣d啦diu

其實我覺得係豬腦自己叫 睇左佢好多場 次次傳中俾唔到佢 佢都會指住個前柱 屌個波下次出前d

依樣真

試下換西瓜啦

給西瓜一個機會吧

終於見到出高波 但比人block出底線

聯賽杯個節奏

世三今日唔想拎波咁

換西瓜應該唔錯 後備入替應該夠踢d

H9 la diu

角球開地波 我屌佢老母

唔好加時啦唔想睇多半個鐘垃圾波

咁樂觀？應該會直接1:2

高狗踢得同簡迪一啖啖
傳奇巴仔請救世

最後一場主場都咁撚懶

以為安廢點知柏圖仲廢

睇完後備名單都唔知換邊個好

屌你老母
角球都要開地波

角球都地波？？？？？？
玩乜撚？？？

連角球都堅持地波

角球都傳地

角球都玩地波做咩事

70分鐘啦仲唔換人

成隊波做乜柒⋯

得Cheek識出高波..

完全同意，而家換又死，唔接又死

豬腦支點又無 交又唔得 射又唔中

希望換朗打前鋒

今季最後一場主場都俾d咁既西波

屌，世三好似隱咗形

丹麥女孩

天神真係冇咩霸氣
雷斯又隨時爆

角球都地波
衰撚過學界

屌 又傷多個大閘

世三除左球助攻之外廢到仆街

天神下下都要自己零空撻落地

屌 天神傷左出偽隊？

卡希爾救車???

鏝個公司佬70分鐘射世界波救世
雷欺有樣學樣

好戇鳩，根本成隊以為自己高人幾班，上腳出技

死基佬 成撚日掂親都傷

天神...

沙利返意大利教羅馬啦

屌又傷中堅

完

仆街

cahill有得踢

上zapa都唔出偽隊

90分鐘應該搞唔掂

天神都傷埋

zapa, azp中堅

仆街天神都傷

出zappa

卡隊89分鐘角球頭槌絕殺

出薩柏 azp打中堅 應該輸尻硬

基佬都傷埋 唉

偽隊諗住養老架喇

寧願 AZP 打中堅 都唔出卡希爾

出卡希啦 仆街

肯定輸鳩硬

其實點解唔出cahill

吓 煙狗我屌你老母？

仲見到cahill落場
感動

Azp打中堅。。。

下季仲有排睇sorry波

咁樣比數完場就加時再和就12碼？

串9煙狗

好野!!!! 落底之鬼登場

屌你Sarri

Cahill 有無差成咁

仆街啦

屌
雙中堅出AZP想佢死咩

屌你老母

Azp準備比jovic撞到仆街

又傷中堅

決賽中堅組合

車仔差你地一隊wow

azp 打中堅⋯⋯

Cahill岩岩先炒獲金，冇得出架啦

左右閘都落底

點頂頭槌呀

偽隊殺左沙SIR全家? 咁樣都無得踢

沙狗做咩咁憎Cahill

其實對面好多小動作

痴撚線，唔出cahill

Azp打中堅，唔係吓

cahill準備除衫個下

出沙包都唔出雞曉

屌你老母，咁都唔出卡希爾

我屌你老母 卡希爾都唔出搵azp打中堅
打機咩 睇數值呀

現場狂屌唔出cahill好似

丹麥女孩俾rebic強姦

沙包傳中幾好，希望有啲亮點睇下

做訪問唱臭佢

用波能力

沙柏狗一上場就空哂後防

等睇被人頂撚死

係 踢到車成班球員心態崩潰，球證好大責任

天神一係增磅
一係技術勁左好多
唔係上唔到一線

柏度柒夠未

後防亂哂

有個正中堅都唔撚用

沙狗屌你老母
傷左中堅都唔係換卡希爾出場
#Sarriout

垃圾車上下半場兩隊波黎

鐘仔睇越位好準

有無心態崩潰咁誇張

煙剷快撚啲躝

煙狗冇撚腦架

煙狗呢個調動痴撚線

可能唔做個interview都有得踢下

咁法蘭狗狂斬就得

Cahill早2日先屌鬼黎 唔會再出啦

佢仲瘦撚過好多香港仔

點ga轟
而家差你地一隊bor.........
係未想踢決賽ga

左右路齊放題

賴黎做乜 下半場係垃圾就垃圾

切狗下半場隱形到

以為無得踢就屌左先
點知突然有機會

好撚痴線 比人轟炸死都得

後防岩岩己經輸左

沙利

下半場究竟踢緊啲乜撚野

Cahill好慘

放個矮中堅落場俾人燒味真係好撚on9

唉，下年有排柒
比歐聯位糖衣毒藥保沙

Cahill寸9 sarri ball, 點會換佢出黎呀

夏狗醒未

陣間輸中堅位真係煙狗責任

pedro 明顯未ready

對面jovic...

屌你老母豬腦 攤撚完手未

下半場又變番西波

不嬲廢

唔想睇加時

沙包打到上右翼咁滯

沙狗食撚屎

估唔到車仔要鬧中堅荒

屌薩柏都出地波

應該冇機會踢
點捱
俾人屌到

車話ok
輸多球唔洗睇

郁喇屌你老母

咁落去出硬事

射多啲啦，對面龍門發雞溫

咁都唔比pedro 屌你咩沙包狗

有佢唔出

沙包差d

世三想點架

射乜撚野呀zapa 傳比pedro就單刀

踢緊乜撚野啊

zc都係地波

其實好撚冇爭勝心囉

垃圾車真係爽手俾人入多球收皮ok?
唔想去到決賽仲柒

後面再傷多件都應該唔肯換cahil

夠竟可唔可以出高波

主場自己拎波都咁大開汽水聲....

其實zepa出名鳩射架啦
沒期望

下場出阿含都唔出偽隊

準備輸反擊既味道

加時可唔可以換第4個

乜9 sorry ball, 到最尾咪又係9斬

SARRI BALL又發癲

肯出高波未

入完 死守 都可能2比2 輸作客

法蘭克福：阿狗

我想訓呀屌你老母沙利

牙石已經無乜氣

你就想
繼續azp+luiz

今次唔關事
班友真係亂鳩曬

英超隊隊都入決賽得我地入唔到真係好7

輸法撚好過輸妓啦
一陣輸妓比人串到番入老母個閪度

講緊車俾人入拿拿收皮好過出到去決賽俾人撚狗

你就想

下場：法蘭對阿

垃圾車放暑假

傳乜7

究竟沙狗半場講左咩

豬蛇同世三今場默契負數

迷之下半場

仲有英超呀ching

sarri可以原全將啱嘅嘢反轉哂來做

西撚到

十二碼會換巴卡？

華石踢咗一場好波又回塘

講緊英超最後一場，今場無期望

azp 又幾好喎

下半場一失波就崩潰

又俾我我講中10分鐘先上力

玩撚完後腳未

Zappa咁都唔第一時間出波..

我睇緊D咩呀，好撚亂呀

煙:我買左法腸 你地識做啦

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

好開場，出去

唔想再見到沙利

巴卡會唔會又唔走

問咗領隊kepa未

安同柏度兩個輪住搞笑

屌！成隊都唔撚識交波

其實紅得

嘩屌 呢球紅得

柏度識唔識傳波
過唔過5成傳球成功率

沙狗：上半場我地...
球員：沙蛇點個火先....

柏度想點撚樣呀

azp想沖涼？

zc 極速黃左

屌你，真係成隊都鳩既

pedro 完全無 狀態

進攻可唔可以打番左路
右路睇到燥

又high boot

有var應該已經紅咗華石同azp

想睇牙朗打中堅

真兩球都紅得

垃圾車 唉 做車迷好撚慘

集中啦

準備要輸了

emerson都好撚放題

柏度入黎下下一腳彈到唔知去邊

好廢 波都唔識傳 成隊垃圾

成班做乜鳩

兩球都係沖涼波

夏狗一廢成隊都廢
死撚左去啦

自,係azp

夏狗廢完未

死都唔出cahill玩鳩班人咩

遠射準備失，唔夠高

靜到

後防明顯有問題 唔用 卡希根本on9

出豬腦就地波 出世三假狗就吊入去